天空侵犯終於要腰斬....

應該諗唔到個結局

邊度講

開頭幾好
中段已經垃圾
可惜

無啦啦講九遠死撚左 再附身狙擊手都唔知做乜

一早應該畫女主角 女主角阿哥聯手周圍挑機 再加九遠激光炮周圍炸佢老母

迫個搞手出黎 再大家一齊砌佢老味丫ma

中段亂黎 已經放棄左
解釋晒究竟發生咩事未

邊度講腰斬？
個故仔其實幾好

樓主9up?

等左好耐都冇人侵犯女主角
有d 唔開心

又係金庸流 遲出黎既角色將上一個boss當狗咁撚 ON9

當吹到可以次元空間移動
呢套野已經肯定爛尾

由女豬拎到超能力開始應該已經可以徒手爬到落地面..........

幾時有h漫補完

有話腰斬咩....最新果集仲出番女警架....
幾時有得睇女警被屌

成日見到佢地交流情報好累贅
用太多格去寫佢地d情報點樣share比幾team人知

劇情暴走，唔知想點

睇女架啫

點解要打格

聽講係咪257就斬？